CCTVB既禍害真係好深

岩岩係屋企聽到隔離屋有個女人係咁叫：「好殘忍呀！好殘忍呀！係咪癡線架佢地？！」

我聽到之後就望出窗睇下咩料，原來係到睇緊CCTVB之神獸召喚

之前十點鳩叫個陣，呢位鄰居話我地暴徒我feel到佢唔係真心藍，但睇CCTVB 睇到藍

有咩辦法可以救到呢啲人

撚得閒理咩

TVB如果係黃幾好呢

CCTVB入面更殘忍嘅佢永遠都睇唔到

唔洗黃，好似now同有線咁中立就夠

唔係冇腦藍既我想救呀，有冇人教我

airdrop NOWTV

比人呃緊既豬要點先叫得醒？

藍加藍變黃

請加入cctvb抵制組
斷佢廣告收入逼佢跪低

請即follow:
Facebook: #sayno2tvb
Instagram: @sayno2tvb
TG 頻道:
TG 記者位置狙擊:

呢d已只有真心去了解成件事先會救到
當年自己都係比cctvb加屋企人毒害 "長毛淨係識搞事"
係上高登跟住再去了解下先變黃

真係要水炮車？

你屋企人救唔救得番

當年仲有ATV時CCTVB都未有咁仆街
一雞死只會一雞鳴 中共會干預另一間

睇得tbb同垃圾共媒新聞多既人既世界觀基本上扭曲晒，要改變唔係咁簡單既事

正經post 冇人理
p牌又推唔到

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

同佢解釋 又叫佢睇立場
最多只係去到令佢會驚埋差佬
始終覺得一暴力就係錯
救唔到

抆天線啦屌

無得救

都叫泛黃啦

唔好淋佢油

好似治標唔治本

冇腦先會變藍

要搶奪傳媒大權

而家中立同所謂嘅沉默大多數都驚咗班黑警啦

佢地唔比黑警打過都唔會醒 點講都冇用

講咁多幫手推+簽啦

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

TVB以前的確係港人電視台，估唔到依家變到咁

同佢講話華人全部都係賤種黎, 支持屠殺華人

幫佢地做麥 就係要佢知 殺一儆百

差咁撚遠？

其實大家要大規模教鄰居家人睇netflix/youtube

佢唔識揀新聞台姐

係咪叫唔到佢地出黎遊行示威

家中兩老
五年前佔領時期
日日睇cctvb係淺藍既狀態
未至於話抵死
不過唔會明你班人做乜

我頂唔順
一野申請左有線
逼佢地睇有線新聞
睇左五年
依家深黃到仆街
見到獅鳥佢地會話打得好
就算朋友圈收到啲戇鳩msg都唔會信晒
會問我地
從此藍營就少左兩個

依家有線新聞台月費先幾廿蚊
抵到爛

食下tg都可能得

我同學gp有個藍上腦係個谷度自己講完自己quit group ,都未應佢就自己short上腦

真心想知條友係咪唔識上網

後生都咁on9?

搞掂cctvb

大家教la

一日有CCTVB 都無得救

不嬲都話CCTVB罪過唔會比班狗輕

染紅左差唔多十年

唔好扮黑警兇佢

係
睇tvb之餘仲會鬧晒其他e.g.港台、東方唔中立

捉佢去索下TG

幫我推啦 p牌推唔到呀

要唔要痴啲文宣係佢門口？

仲有元朗單野

東方都藍

點先扮得似狗

係
好似毛漢咁
4個月未醒覺 仲要去撐警
一中水砲即刻深黃

癡門口有得諗，但有冇啲文宣係叫人唔好睇CCTVB

叫佢轉睇有線/now

影條八婆

唔好寄匿名信話佢係曱甴

送粒煙餅俾佢

扮藍絲話佢係死暴徒，死曱甴

俾佢感受下

有得諗

射粒TG入佢到

或者係我諗太多啦
如果佢報導返啲真相
正苦可以收皮
啲blue c 可以醒下
輸出埋革命比大6都得添
仲有power過佢做奶共電視台啦

最唔明係點解吉野家同Starbucks都裝到咁cctvb可以完好無缺?
唔係叫人入去將軍澳裝修但對付cctvb應該係最重要嘅支線之一

想問條友做過啲咩？

TvB個位係咪死位黎

鬧佢死暴徒

救黎做咩?
人云亦云既唔係冇腦?
腦係用黎思考既佢唔用,
即係冇啦

天線

係,掘頭路

Cut tvb challenge

Print張塞喺佢門口

話見到佢日日黑衫黑口罩出街

其實廣州係睇到CCTVB,一播敏感新聞就賣廣告想佢變番正常都幾難

大撚把人仲睇緊CCTVB

TG直入中出

tvb 的數碼廣播保養得好嘛

自己老母都好撚藍
問題係D on9父母係要相信個地球係平嘅
你點同佢講都係冇撚用
簡單講就係慳返d口水好過

我鄰居？

睇完CCTVB既神獸就話好殘忍話手足暴徒，但佢只係比人誤導左

我中年人，不過成班都好正常，有黃絲有淺黃港豬，無諗過就係有隻藍絲突然瘋狗症話我地逼害佢咁。

師兄好似好有計

仲睇cctvb

會唔會係你鄰居本身就係藍，所以先睇cctvb

我屋企兩老都係 日撚日睇
有能力stop屋企人睇 就要stop cut 撚咗個台

連儂解毒牆

Thx,有冇文宣可以教埋佢轉台。唔洗睇蘋果，now/rthk就足夠

害撚死人

隔日剪天線/蚊天線然後話電視壞壞地啦

乜鳩你鄰居呀

你父母本身係咪奶共既先？

睇左一陣 唔知如為突然有一班人係街到 原完全唔講前文

送nowtv 332 比佢

根本cctvb跳條戰線要加強

試下買個remote幫佢轉台

help,我媽岩岩都咁，有冇人有計

聽佢啲語氣唔似冇腦藍，佢冇話打死班示威者，只係佢的確淨係見到示威者打人所以就話佢地係暴徒

見到tvb
見一個打一個

杯葛咗tvb廣告商品未? 有冇send過email/洗wall ? 唔好比自己嘅憤怒咁廉價

依家啲牆清9晒起唔番

我老母都係俾cctvb染藍

tvb已經係中國國企，大家唔好幻想
個大陸佬係TVB副主席，邵氏主席，基本上係一個黨委書記角色

唔識架喎，咁益佢？

掉d屎過去臭醒去

買個遙控轉佢台

情況一樣 我個同學既啊爺 就係比cctvb洗腦

好多唔願用腦思考既人 同唔主動睇多d唔同新聞報導

既人就變藍

曱

打tvb戰線
@sayno2cctvb

唔好傻，有啲係藍嘅一世藍，就算游水落嚟年過半百自己仙都唔仙，俾now同有線佢睇都係覺得係往死裡打係非常好
嗰個就係我個垃圾阿爸，我發誓佢死撚咗白事都唔會同佢搞

最遠可以有幾遠？我同佢間屋應該差4-5m

私了盡量唔好咁揚
黑警都唔係鏡頭下打人

自己屋企人就咪比佢睇CCTVB la, rthk咪得

睇左三十年CCTVB
成家冇比佢洗到腦
結論係冇腦既人睇咩分別唔大
有腦既睇CCTVB 都可以冇事
打人就唔岩既LOGIC 真係有晒TEMPLATE 駁佢

你大叫番：好殘忍呀好殘忍呀 黑警咁樣打市民 無人性架 FA都中彈呀！！！！

有

掟佢部電視

入啲外賣紙比佢

我一轉就嘈，係咪冇得救

如果黃肯定一秒跪低，下場同黨鐵一樣，多L謝人民日報同環球時報啦

啱 , 真心去了解成件事先救得到
屋企人以前成日話長毛搞事
但又唔去睇下搞事"原因"
人地嗌左"全民退保" "平反六四" 幾十年
冇人做到野 , 然後去佢做多少少抗爭行為 , 就話人搞破壞

屌佢老母 手足比警棍扑唔慘
好慘啊好慘啊 慘佢老母
無腦藍絲
721 831 101 點計啊屌
仲有新屋陵呢？
咁多無可疑嘅屍體發現案呢
慘？ 的士佬撞人又唔見佢話慘
真係人一藍 腦就殘

轉佢台

認真唔明點解咁多人都憎CCTVB
但抵制CCTVB個page得2萬人like

我果件好你少少
無話打死哂
但都唔好幾多

其實可唔可以集體捐錢令全棟大廈都睇到有線or Now?

開遮真係好重要

用萬能遙控瘋狂熄佢電視

幫人轉下台啦....

之前咪有個萬用遙控器，應該幫到你！

*嶺

又好似岩，但有冇得救

見到人打人會心痛咁算唔算有良知，只不過佢睇既野唔全面/被扭曲

是撚旦啦，係咪都入我地數

寫紙放入佢信箱
要求真誠對話

大叫轉台喇

佢只係睇唔到以上既野TVB真係毒害港人

Like我哋FB “sayno2tvb”, 有多啲近期fake news資訊，print 埋佢

你同佢嘅電視距離近唔近？
聽日就去買個萬能遙控幫佢轉台睇新聞
用望遠鏡，靜雞雞set埋定時收看（夜晚襯佢瞓覺set)

萬能搖控+望遠鏡深水埗有齊，聽日就去買

等LIFT位 貼文宣
行樓梯貼多幾層

332免費

佢睇唔到後生仔比狗虐打咩，點忍心做港豬？

唔係我屋企人

至少定時收看先

CCTVB記者實時位置狙擊channel @nomoretvb

黃既就做唔到大台啦

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

tg gp都好少人

你老豆搞咩呀？

藍線理佢都廢事

用搖控幫佢轉台？

十一月仲會屌示威者咪即係藍囉

主持人 有冇可能入埋制裁名單到，同謝振中一樣成日講大話， 通唔通過到都嚇到佢地喎

我寧願捐比黃店播

有啲黃店命播緊CCTVB

如果個page有十幾廿萬人like 我估CCTVB瀨緊尿

pish

Del咗個台 頭兩日俾人嘈 但其實其他台都好多新聞 就冇嘈

首先，你要買過喇叭
然後，開個文間記者會大大聲播比留下聽
每晚6pm睇CCTVB News前幫佢洗腦
我都係咁對付老母坐佢隔離睇新聞

Wfc??六叔繼承人黎？

4-5m夠做
深水埗電子特賣場，9蚊一個，4-5m一定得

做咗記住報告等我哋笑下

追蹤你，等你出post

講還講
唔好嬲到擲汽油彈去佢屋企

馬後炮，當初唔批香港電視，保住一台獨大
真係對假新聞散播有好重大影響

係
依家見到舖頭有CCTVB即刻調頭走

藍只信 自己信既野

可以有幾遠？

都話裝now

叫佢哋播其他台 真黃實肯 去過兩間 一間99一間32

未必架
如果佢團結到香港人
輸出埋革命
真係有power 過做奶共台
佢本身就係香港電視台
真心唔明做乜做奶共台
細個好中意睇tvb

幫手share

明明任務最啱和理非做

Thx ching

最近都有4-5米距離

咪係

「呢位鄰居話我地暴徒我feel到佢唔係真心藍，但睇CCTVB 睇到藍」

樓豬

呢個時候仲開住tvb新聞邊有得救

唉

日日開大聲網台 播比佢聽

代表班後生唔夠冷靜，坦白啲講係死蠢

大家有冇留意，四個月來，只有藍絲陰鳩黃絲，冇黃絲陰鳩藍絲，藍絲陰鳩黃絲嘅野永遠冇上鏡，黃絲就好似做真人show咁

因為你唔夠奸呀！因為你唔夠奸呀！後生仔真係有時未夠火侯

冇可能
一定比人滲透
CIA都咁話

貼大台假新聞文宣係佢門口

對家都係明斬啦

我唔求大家做任務 只求like page
Link:

CCTVB既新聞真係同共媒無分別，你講既反應我老母一鳩樣。聽到我想嘔
警暴黑狗既行為你唔洗旨意係CCTVB到見到。
全部都無頭無尾，咁樣叫報導，報佢老母啦

買個萬能遙控幫佢轉台

4-5m一定reach到
都係9蚊個

弱智唔洗理，過左咁多個月要明一早明左。

咁你地join咗sayno2tvb 行動未?

未就fb search sayno2tvb

繼續抵制喺tvb落廣告嘅牌子

叫暴徒都唔算真係心藍

CCTVB 10點45個新聞報導有幾秒影住個女仔比黑警騎住，膝頭喺女仔pat pat。但11點半新聞係唯獨呢一段剪走咗。藍到pk。

繼續feed d 藍資訊比班無腦藍絲，洗佢地腦

甴近平

唔係冇腦藍就直接同佢講啦

最重要係俾廣告商知有幾多人抵制

攝返真相文宣入佢屋

話之啦，冇殺傷力嘅得把死人口最撚廢嗰隻藍絲
只要我哋贏到佢就會轉軚嗰種垃圾嚟，所以唔使理
仲話我哋屋企人俾差佬拉都係抵死，你估我會唔會理佢收尾嗰幾年

都係個句，成王敗寇

到香港光復之時，我要佢成個電視台黃過蘋果都仲得呀！

專心打好呢場扙，呢D坐係電視前嘅花生友根本唔需要理會

佢哋成q日出埋d cap圖講到似層層咁陰人，無腦藍絲又信到十足十
屌

大家都要加油！

CCTVB有抵制既必要性

push

資訊偏頗嘅問題 呢種人通常好懶先會等TVB餵
甚至五大訴求都講唔出
你話晒所有黑警衰野比佢
一係覺得煩唔想理 一係唔信
所以直接講未必work
揾個partner傾計 特登比佢聽到
隔段時間爆一兩單黑警衰野 然後話有民主就點點點
利申冇試過 小心深藍

背後一個集團做緊呢啲嘢，直覺一定同周融、689有關

[行動post]無線滅絕行動！！轉77有線新聞台

黃色經濟圈，要公開表面凡播TVB不幫襯

知道手足 堅持落去

真，最緊要唔好怕講輸
講唔贏即刻上網搵片搵相，轉頭再嘈過
就算說服唔到，都可以煩到佢唔想再傾政治

試過呢個萬能搖控好好用，30秒左右自動配對到電視品牌

深水埗電子特賣城

神奇1200合1無敵萬能電視搖控～$9
去茶餐廳轉人地台 - ❌
番去幫屋企人轉台 - ⭕️
*頭舖右邊地產玻璃前粉紅架第二架

匹配方法：按緊遙控上的+
直至電視畫面出現訊號
立即放手，得咗🕺🏿
**另有萬能冷氣遙控～$9

#深水埗電子特賣城 #電視遙控 #遙控 #萬能遙控

岩岩支國親戚：「比警察射抵死呀！」

去到播神獸果時，我：「比人打抵死呀，打得好」

佢黑撚左面，然後我好撚心涼

自從邵逸夫走左之後，ＣＣＴＶＢ就紅到仆街[直到2009年12月31日（102歲）時方卸任電視廣播有限公司（TVB）行政主席職務]
利申:純粹個人認為

唔係市民比唔比
係政府唔比
佢黃既話政府唔續個牌比佢

係屋企/走廊貼下啲tvb不會告訴你的事文宣
睇得多佢哋會開始諗係咪真

佢地個心態始終係有 "你地搞事先"
即係佢地根本本身係對獨裁壓迫無咩感覺
所以同佢地理論話係"迫出黎" "對專制反抗"無意思

咁的確殘忍喎

殘忍又可唔可以做係另一個問題

Cctvb同中國幾多利益輸送你知唔知

cctvb真係好誇張
之前仲好意思話"話本台報導偏頗嘅講法係失實"
究竟係幾賤 幾醜惡嘅人先做得出
成班為錢出賣靈魂
究竟佢哋仲記唔記得一開始想做記者嘅初心

跟住就係"我中立既" "兩邊都有錯"
blah blah blah

係我太天真

熟嘅話叫佢轉32台（港台）/扮sales sell佢睇有記、now記

甴近平 曱甴蝗 曱甴王甴曱平

我試過 就算佢接受所有野都唔會加入黃圈
當然未必個個都咁

冇得救

利申:日日屌屋企人睇cctvb

我屋企條冇腦都係咁啦
完全sense唔到tvb有幾偏頗
雖然叫有睇吓明報 yahoo
但佢淨係覺得示威者收錢搞事搞破壞
屌佢咩 個腦都唔撚識轉
(利申 以前佢有睇蘋果 自從要俾錢就冇睇)

唔係
一d都唔泛黃
係上面有巴打所提的"唔想理"
"兩邊都有錯" 開口埋口"暴徒"同"搞事"

佢黃唔到，一早已經跪低左啦
大陸解碼器會收到cctvb ，中共一定河蟹cctvb啦

佢屋企睇唔睇到你部電視
開住警察打人d片
好似佢咁大叫好殘忍

有啲人個腦諗野嘅方式，係先有一個立場，先再去搵一堆論據配落去令個因果關係完整，一切同呢個立場衝突嘅論據，就算係事實，佢都因為要忠於個立場，話啲論據係虛構嘅

同呢啲人係冇得開展文明對話，只能對抗

樹仁珠海.....

幫佢del台

人一藍便腦殘
睇下係良性定惡性
再睇cctvb落去一定係惡性
無救

無架啦，我同屋企人早排嘈到而家冷戰，可以話係佢睇CCTVB同白粉堆fake news，睇左幾十年，入哂血，至搞成咁

唔好放棄呀大家

老豆老母開始識睇 ViuTV 新聞
雖然係無聊先㩒過去
但好過無

平時自己轉定台
保持住係 viutv 關機
新聞時間就開電視

買個universal轉台器轉去32台

[認真mode] 之前我住個屋村有搞警暴放映會 覺得效果麻麻
首先已經唔多人 可能文宣唔夠
仲有好多人未播完就走 可能太長 間中彈D你忍夠未嘅字幕都可能好趕客
變左淨係得D黃絲同我呢D圍觀師圍爐
建議可以播下停下 加D互動 引起佢留係度嘅興趣
Anyway 放映會個原意幾好 值得讚賞 應該繼續

街外人就算把啦，親朋戚友可以試，屋企人既話至少煩到佢唔睇TVB新聞
我老豆一睇，我就會煩佢，面皮厚就有機

仆街now解碼器無得刪83台
smart TV都有得刪

人一藍腦便殘

我阿爺話 好彩tvb夠中立 香港電台真係不知所謂

我表示：嘩 你真係唔識野窩駁你都曬9曬我啲氣

我而家都冷戰緊
有時會諗應唔應該講返嘢
但每次當tvb播新聞提要
我就諗起佢有幾冇腦
嬲嬲哋又唔想同啲冇良知嘅人講嘢

老豆睇東方 cctvb新聞 kill me please

點殘忍呀, 打道閘好殘忍呀
定係影住黑警捉人好殘忍

幫佢幫台

*轉

日撚日都暴徒暴徒，睇到就眼火爆，但啲屋企人又唔撚轉台
啲港豬、中坑、老野洗撚曬腦

而家我會講野，佢出門我起廳，佢返屋企，叫佢一聲就入返房都近乎記得哂呢幾個月同佢講過乜

我老母老豆日日睇CCTVB已經由深藍變深紫

政府什麼都沒做錯
警察什麼都是對
錯的全部都是香港年輕人
自由 民主 什麼都不需要
只需要讓她可以日日係零售業返工就無問題
連中國政府無啦啦收地都覺得無問題
其他香港社會問題完全無視
只在乎自己

魔警，請大家一定要保障佢私隱

叫佢屋企人幫佢轉台

將軍澳訊號發射器？

日日祈禱我老母可以中TG 可以經歷721 821 比黑警喝 比黑警打

我都冷戰緊
佢聊我講野都唔撚理佢
一諗起佢講啲冷血野就想屌柒佢

推

個啲殘忍燒唔到佢
所以唔關佢事

狗

應該要付諸實行

十分認同

一講多幾句唔啱聽就話我態度差 唔孝順
on撚鳩

門口貼文宣

同佢傾 記得唔可以燥 要做好抗爭者嘅形象 對佢黎講你係代表緊我地 佢哋一定會話我地暴力 你要認 然後話咁點解淨係鬧示威者而唔鬧濫權嘅警察？ 最主要灌輸 不論理念幾归祟高（爭取民主 自由）/（維持治安） 犯法就要受法律制裁
仲可以講佢哋嘅執法力度 同埋有藍絲係覺得警察好大壓力好辛苦所以發洩係正常 但係我哋要強調著起套制服就要控制好自己情緒 要不恂私先係佢地嘅職責 而且 they are well paid for it

睇黎個個都冷戰緊
有幾多真係成功令父母轉到黃

射爆佢部電視

掉粒清醒彈佢嘆

我都好想同佢傾，但冇機會

屌過啦
班藍屍狗個腦實哂冇撚用

冇得救 叫佢死全家

無法connect就唔好浪費時間

令CCTVB再播唔到經過自我審查既影片就得

買萬用遙控轉唔轉到佢台？會唔會太遠？

想問可以去到幾遠

我屋企裝修
暫時要停左個now睇TVB
真係好偏頗

無腦嘅你俾晒證據佢睇都無用

每日點都好都起碼有十萬計嘅人睇cctvb
好多廢老藍絲之所以永遠都係廢老藍絲
就係因為佢接收嘅嘢係d咁偏頗嘅嘢
真係要諗諗點搞

贏咗我要執柒咗佢呀

CCTVB 不了 之前金共門揸刀廢老俾人獅鳥 CCTVB就齋話佢俾人打 明明喺條廢老攞刀想斬人先 睇到我想嘔

遙控佢電視

大把癈佬仲睇cctvb, 香港就比呢班人搞衰晒

個女人憑張相、窗花及拍攝角度，估唔估到係樓主影的？

以下係今日既對話內容

老豆:(睇CCTVB私了片)呢都唔叫暴徒wo?
我:你睇下CCTVB私了就播足本打人片+人民日報訪問,警暴有冇見過TVB播?(轉去32台)
老豆:警察拉人有冇咁暴力啊,你呢D暴徒玩到咁暴力,D記者都唔敢影,你地咪睇唔到佢地暴力囉,邊有電視敢播,唔驚俾你地打死?
我:咁你頭先睇果段片係邊度嚟?亞視?
老豆:人地都係偷偷影,而家邊度敢掛TVB個牌出嚟,佢地都俾人打爆左5,6部車,傷左5,6個記者,呢D片得TVB敢播,你其它台邊敢播?
我:你唔好話5,60部?試下講D記者名出嚟?你話佢唔敢掛牌係怕人打佢地,你講下點解佢地怕俾人打?
老豆:咪因為佢播暴徒打人D片囉,你睇下佢而家仲敢唔敢播?
老豆:總之你就係偏幫D暴徒,佢地做咩你都睇當唔到啦,警察就錯晒佢地就岩晒,扮咩中立
我:我有幾時話過我中立?而家都拉左差唔多3000個,當一人一年都3000年監,有冇一個警察負過責任?
老豆:(轉番去CCTVB)總之你就係幫住D暴徒,唔使講啦

藍要變黃只有燒到佢地先會變

支那狗最容易比人昆
支那要錢佢一定捐身家

Push

24小時免費大聲播正確信息

梁振英

係呀屌 我老母真係睇到變藍 本身仲話出去示威 跟住睇到好似傻撚咗咁 但啲老一輩淨係睇tvb 真係攪唔撚掂

我真係好想知CCTVB啲主播對唔對得住自己良心

估到又點佢都唔會上連登啦

我又唔係話佢啲咩，如果佢肯上下連登比佢知我住邊又點話

同我老豆一樣無撚腦既人講乜鳩都冇用
又蠢又唔知自己蠢

cctvb係最撚仆街既公司 一撚定要消失
最撚嬲係呢樣

你老豆真係典型藍絲

電視影響真係好大
我媽自從比我del咗TVB之後 已經由淺藍變深黃

唔好搞我比人投訴到屋都冇埋喎ching

你入左圈套喇 (雖然我唔認為佢會咁醒)
你同佢討論暴徒定義係唔會有結果
應該反問佢其他台都俾人打壓唔播"暴徒"既片, 點解你唔出聲 , 唔做行動表示, 寫封信支持下人都唔做?
還是你內心根本係順民 , 想更多台被人"打壓"?

個時我命係港豬對唔住

最衰佢個位咁偏，唔可以幫佢裝修

轉變咁大？

都係唔好用呢隻，呢個追唔到台、刪唔到台
如果樓主用望遠鏡睇到咩牌子
去鴨記嗰個牌子嘅代替遙控

可以玩埋追台刪台

CCTVB係毒害長輩最大嘅武器，無咗佢班差佬一早俾人溶咗

玩到咁大？有冇講可以有幾遠

我今晚都睇到CCTV私了篇報道
佢特登用咗4、5分鐘播晒成條片，仲不斷旁白係隔離加鹽加醋，話咩已經瞓低咗仲繼續打

所以請大家一定要follow
就算做唔到日日
一個星期做一兩日任務都好

去CCTVB客戶Facebook追擊佢
follow左之後就有每日任務發佈啦

最後多謝追擊TVB嘅adm

樓上ching開po教路啦

Tvb 一直都係播示威者裝修放火私了
特別係私了從來冇講前因後果 就咁話政見唔同就私了
影大頭揸車撞人完全唔講
但RTHK係直播 唔止講示威者激進既活動
就連黑警既全部拍底哂 直播又冇任何剪接
效果真係差好遠

真

普遍藍中坑老坑根本唔識/冇意欲上網去睇多d
cctvb餵乜佢佢就食乜
藍絲老友wts群餵乜佢又食乜
無得救

曱甴平

你屋企搖控射到幾遠，鴨記遙控咪射到幾遠
例如你知道佢係LG, 就配返個LG專用嘅替代遙控，設計同正牌遙控一樣，方便操作

追台轉台刪台set timer

鴨記同一條街有得買單孔望遠鏡，鏡面大少少嘅可以睇清啲

係咪好憎藍絲呀？做啲嘢啦，開post冇撚用ga

改變世界靠你喇

同意 本身我老母都算中立 睇到私了就猛鬧

CCTVB?

知道

咁近都唔掟個雞尾酒過去？反正都話你係暴徒，咪暴俾佢睇

傻撚左？

通常唔識用電子器材先會睇TVB 睇慣左TVB就唔會接受其他台

YES CCTVB又唔交代前因後果

我老豆就話班友見到鬼佬就唔打 見中國人就打

同意 cctvb剩係播獅鳥個part
就算我解釋左話係藍絲撞人先
都話唔可以私刑
Dllm睇佢幾時比人撞

我都係

買個remote 幫佢轉台

其實仲睇嘅本身黃極有限啦，連小學生都洗唔倒腦，驚咩

TVB 不會被 中共干預
TVB 本質就是 中共
（一台獨大 = 一黨專政）

狼與獅的故事

共產黨 如果系民主幾好呢

臨死嗰陣記住番去分身家

中TG都冇用 佢地會覺得如果示威者唔出黎搞事班黑警就唔會放TG 一定要比黑警打先得

大氣廣播將改於0600-2300播出
2300之前完包無投訴，有，就俾個頭你掃
如果係公屋，房屋署同食蕉最怕麻煩，唔太理（申利有經驗）

Be oomm

G

今日喺街被迫睇咗陣
平時聽慣"示威者”
cctvb不停講"黑衫蒙面人”

我係咪要開住個電視出街？

Btw 佢住我樓下應該睇唔到

嘩你咩年紀

cctvb班友真係要死全家
造成社會分化最主要兇手真係佢地

行多步，各位出去食飯時，如果播緊tvb，就要求店主轉台，唔轉就即場走，相信讓更多知道有其他台存在先

放係屋企自動播啦diu 仲拎出街

Sorry 睇錯字，應開電腦仔加藍牙喇叭

藍絲早在運動開始前就建立了連儂牆

幫佢轉台啦

入啲文宣落信箱 一日一張
文宣下面扮係啲唔知乜鳩愛港協會懶有權威

真係 善用佢地懶係聰明 乜鳩都有毒既特質做偵探撚

支那就係睇中佢係滲透率最高嘅免費電視
同埋事已至此，諗咁多過去嘅假設性狀況都係無益

仆街cctvb 垃撚圾

所有播tvb的商店一律罷買